｛反送中｝民意係我地呢邊 絕不能被逆轉

尋日呢一波 無腦既人就會轉幫警
因為無腦既人只會幫弱勢

我想講
咁撚大個政府 你估佢地on9?
佢地當棋咁捉
尋晚明顯就故意扮弱勢 / 引你衝 再搞大佢
尋晚一完 就即刻掉咩大肚婆 長期病患咁
大家唔好比人扼左

更重要係
尋日選擇警總
主要唔係因為要撤回
而係另外三點：
1.撤回6.12暴動定性
2.釋放被捕人士
3.追究黑警責任
睇到呢到 包圍警總就係合理
所以唔好以為示威者on9 話咩撤回關警察咩事

尋晚班警好撚慘？
咁你就要回帶諗返6.12
我地尋晚只係阻人收工
有冇圍毆班狗呀？ 有冇拉佢地坐監？
有冇令佢地流血？
班狗無得收工
外面示威者一樣無走到 仲要又曬又熱又焗又餓又暈
裡面有冷氣有餐廳有凳坐
相比之下 邊撚個慘？ 邊撚個弱勢？
大家咪咁on9只係睇表面
鬼叫班警個上司一哥搞到咁？ 尋日又失蹤

另一方面想提既
我覺得唔好再塞馬路
1.無撚用
2.失票 （eg 我睇返幾間新聞 都有司機表示支持我地 但真係要搵食 讓一讓）
我地都明白 尋日突然殺出一波「唔開會」但又無可能召集完三罷 又因為唔開會政總唔開而取消

所以我覺得
我地一定要玩持續民意及抗爭
我地下一波要玩政總同立會
大家都知 我地玩下文宣 都搞到政總唔開 立會唔開
如果係咁
我建議係開會日
就搞當日三罷
佢地會照開 就照出
佢地縮 我地就如常返工返學

講真 大家都攰
無謂政府乜撚都唔開 我地又出去曬
又唔知衝乜尻

我成日都覺得 要聰明地衝 唔好尻衝
同埋唔好當日無得衝 就覺得廢
要有勇又有謀
有時候 抗爭要長時間
有時候 自己條命仔更緊要
因為仲有下一波 下下一波....
加油

邊日開會 就搞邊日三罷文宣

除左五大訴求 仲有下屆立會 唔好再失支持度

當權者係唔會弱勢 佢地只係捉棋 弱勢永遠都係抗爭既群眾

下一波 立會政總見